請問記得唔好手動呼吸(會員#31359)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

支持老鳳

推

多謝真手足

多謝老鳳哥就真，依條友玩撚dse 考生同私怨，我地一定要佢收皮

唔知乜春呼吸表示：好嬲好嬲

咦，終於有一日冇見到蚑那狗我愛大波妹👅(會員#146642)出現
終於知道自己追擊無效要放棄啦?
分化狗想同老鳳鬥耐力真係戇鳩

完全封鎖咗呼吸撚，睇唔到佢回覆

記得封鎖埋超級煩膠 我愛大波妹👅 (會員#146642)

已block

巴打，小心俾人投訴你洗版

老鳳俾佢洗板又點計?
老鳳因為反擊洗板所以先洗板
ban咗佢已經解決